Это пакет реализующий один из сервисов микросервисного приложения.
Отвечает за установку соединений с клиентами.

В файле `__init__.py` содержится структурная схема пакета.

Точка входа `main.py`

Данный код взят на стадии разработки.